[
    {
        "randomId": 603
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    }
]